「直播」郭榮鏗及民主派議員就內會取得獨立法律意見見傳媒

「直播」郭榮鏗及民主派議員就內會取得獨立法律意見見傳媒

陳文敏, 戴啟思 法律意見.

LIVE
#郭榮鏗 #內會 #法律
【直播】郭榮鏗民主派議員就內會事宜獲得獨立法律意見的記者會